<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>SetAC</title><link href="/" rel="alternate"></link><link href="/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>/</id><updated>2020-09-21T21:00:00+01:00</updated><entry><title>Limpar Setúbal 2020 - Agradecimento à participação na Limpeza na Mitrena</title><link href="/limpar_mitrena_agradecimento_2020.html" rel="alternate"></link><published>2020-09-21T21:00:00+01:00</published><updated>2020-09-21T21:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2020-09-21:/limpar_mitrena_agradecimento_2020.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Agradecimento Limpar Mitrena 2020&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estes são os resultados da acção de limpeza de ontem na Mitrena, no âmbito do Dia Internacional da Limpeza Costeira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Obrigado aos Voluntários presentes! 👏 como sempre, poucos mas bons! 💪 🙂&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Natureza e o Estuário do Sado, em particular, certamente agradecem o vosso trabalho e empenho! Bem-hajam!&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Agradecimento." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2020_agradecimento.jpg" /&gt;
&lt;p&gt;Até já.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2020 - Convite para Limpeza na Mitrena</title><link href="/limpar_mitrena_2020.html" rel="alternate"></link><published>2020-09-13T21:00:00+01:00</published><updated>2020-09-13T21:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2020-09-13:/limpar_mitrena_2020.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Limpar Mitrena 2020&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No âmbito do World Cleanup Day e do Dia Internacional de Limpeza Costeira 2020, o movimento cívico Setúbal, Ambiente &amp;amp; Cidadania lança o convite para participar numa limpeza de praia, na Mitrena, no próximo Sábado, 19 de Setembro, entre as 10h e as 12h.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venha ajudar a tornar o Estuário do Sado mais limpo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inscreva-se através do formulário: &lt;a class="reference external" href="https://forms.gle/Ht7LetpEAwEnrist8"&gt;https://forms.gle/Ht7LetpEAwEnrist8&lt;/a&gt; (Limitado ao máximo de 10 participantes)&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Panfleto." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2020_limp_mitrena.jpg" /&gt;
&lt;p&gt;Até já.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2019 - Agradecimento à participação e apoios à iniciativa</title><link href="/agradecimento_limpar_setubal_2019.html" rel="alternate"></link><published>2019-09-28T13:00:00+01:00</published><updated>2019-09-28T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-09-28:/agradecimento_limpar_setubal_2019.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Agradecimento à participação e apoios à iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apesar de um dia chuvoso no dia 21Set19, alguns corajosos saíram à rua e participaram na iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”. Sinalizamos a nossa presença durante a manhã do dia 21Set19, no jardim do Bonfim, e posteriormente, de forma individual nas ruas e jardins que cada um escolheu. Desta forma, demos a nossa contribuição para o  World Cleanup Day e contribuímos um pouco para um planeta mais limpo.&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2019_09_21_LimpSet.jpg" /&gt;
&lt;p&gt;Gostaríamos de endereçar publicamente os nossos agradecimentos à Câmara Municipal de Setúbal e à Junta de Freguesia da União das Freguesias de Setúbal pelo apoio dado à iniciativa, na divulgação do evento e no fornecimento de sacos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estamos certos de que estas iniciativas trazem valor aos cidadãos e à cidade e como tal é nossa intenção repetir esta iniciativa no próximo ano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até já&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2019 - Evento “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”</title><link href="/limpar_setubal_2019b.html" rel="alternate"></link><published>2019-08-29T13:00:00+01:00</published><updated>2019-08-29T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-08-29:/limpar_setubal_2019b.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;“Limpa a tua rua, limpa o teu jardim.”, actualização.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Panfleto." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/panfleto_limparSetubal_21set19.jpg" /&gt;
&lt;p&gt;No âmbito do World Cleanup Day, a decorrer no dia 15 de Setembro de 2018, lançamos a iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”.
Sai de casa, vem para a rua e olha à tua volta. O que vês na rua e no teu jardim? Pequenos plásticos, papeis soltos, pontas de cigarros, etc. Acreditas que todos serão recolhidos pelos serviços municipais? Onde vão parar no final? O vento os levará, o mar os recolherá.
Pois, podes dar um pequeno contributo e neste dia, 15 de Setembro de 2018, vem para a rua, recolhe estes pequenos resíduos e encaminha-os para os locais certos. Quando o fizeres estarás a contribuir para um mundo mais verde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que podes fazer?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1º Participa no mapeamento de locais que tenham resíduos. Poderás fazê-lo a partir da plataforma disponível em &lt;a class="reference external" href="https://www.worldcleanupday.org/#get-the-app"&gt;dispositivos móveis&lt;/a&gt;. O SetAC encarregar-se-á de comunicar todos estes locais às entidades competentes para que se proceda a sua limpeza;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2º Escolhe uma rua, um jardim, um local para que no dia 15 de setembro possas intervir. Comunica-nos esse local para que possamos publicar nas nossas páginas e outras pessoas te possam ajudar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3º No dia 15, limpa essa área e envia-nos uma foto do antes e depois. Iremos publicar isso como prova de trabalho feito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Convida os teus familiares e amigos e junta-te a nós.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="reference external" href="https://sites.google.com/site/limparconcelhodesetubal/"&gt;Mais informações&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2019 - Evento “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”</title><link href="/limpar_setubal_2019c.html" rel="alternate"></link><published>2019-08-29T13:00:00+01:00</published><updated>2019-08-29T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-08-29:/limpar_setubal_2019c.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Segue as novidades da iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim.”, Edição 2019.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Segue o desenvolvimento desta iniciativa na página oficial do &lt;a class="reference external" href="https://sites.google.com/site/limparconcelhodesetubal/"&gt;Projecto “Limpar Setúbal”.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Panfleto." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/panfleto_limparSetubal_21set19.jpg" /&gt;
&lt;p&gt;Até já.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2019 - “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”, dia 21Set19</title><link href="/limpar_setubal_2019a.html" rel="alternate"></link><published>2019-07-31T13:00:00+01:00</published><updated>2019-07-31T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-07-31:/limpar_setubal_2019a.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Lançamento da iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”, dia 21Set19&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá  a todos,
Temos uma nova iniciativa  já para Setembro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No âmbito do World Cleanup Day, a decorrer no dia 21 de Setembro de 2019, lançamos a 2ª edição da iniciativa “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sai de casa, vem para a rua e olha à tua volta. O que vês na rua e no teu jardim? Pequenos plásticos, papéis soltos, pontas de cigarros, etc. Acreditas que todos serão recolhidos pelos serviços municipais? Onde vão parar, afinal? O vento os levará, o mar os recolherá.
Pois, podes dar um pequeno contributo e neste dia, 21 de Setembro de 2019, vem para a rua, recolhe estes pequenos resíduos e encaminha-os para os locais certos. Quando o fizeres estarás a contribuir para um mundo mais verde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que podes fazer?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1º  Participa no mapeamento de locais que tenham resíduos. Poderás fazê-lo seguindo as indicações no seguinte &lt;a class="reference external" href="https://sites.google.com/site/limparconcelhodesetubal/georreferenciacao"&gt;link&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2º  Escolhe uma rua (pode ser a rua onde moras), um jardim (próximo de ti), um local à tua escolha para que no dia 21SET19 possas intervir. Comunica-nos esse local para que possamos publicar no facebook e outras pessoas te possam ajudar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3º No dia 21SET19, tu, os teus familiares e amigos, limpa  essa área e envia-nos uma foto do antes e depois. Iremos publicar isso como prova de trabalho feito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Junta-te a nós.&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Panfleto." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/panfleto_limparSetubal_21set19.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2019 - World Cleanup Day, 21 Setembro de 2019</title><link href="/world_cleanup_day.html" rel="alternate"></link><published>2019-06-29T13:00:00+01:00</published><updated>2019-06-29T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-06-29:/world_cleanup_day.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;World Cleanup Day, 21 Setembro de 2019&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Olá,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estamos a iniciar os preparativos para o &lt;a class="reference external" href="https://www.worldcleanupday.org/"&gt;World Cleanup Day&lt;/a&gt;, no dia 21 de Setembro de 2019, em Setúbal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="reference external" href="https://sites.google.com/site/limparconcelhodesetubal/"&gt;Vai acompanhando a iniciativa&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até já.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Setúbal Mais Bonita, Edição 2019 - Trabalho realizado</title><link href="/trabalho_setubalmaisbonita_2019.html" rel="alternate"></link><published>2019-05-23T19:00:00+01:00</published><updated>2019-05-23T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-05-23:/trabalho_setubalmaisbonita_2019.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Setúbal Mais Bonita, Edição 2019. Trabalho realizado.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Local a intervir." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2019_06_01_SetMaisBonita.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Setúbal Mais Bonita"></category></entry><entry><title>Setúbal Mais Bonita, Edição 2019</title><link href="/setubal_mais_bonita_2019.html" rel="alternate"></link><published>2019-05-23T13:00:00+01:00</published><updated>2019-05-23T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2019-05-23:/setubal_mais_bonita_2019.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Setúbal Mais Bonita, Edição 2019&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;O projecto Setúbal Mais Bonita criado e dinamizado pela Câmara Municipal de Setúbal em todo o concelho, assenta no principio do voluntariado, espírito de cidadania e na colaboração de  pessoas, empresas e outras instituições na  melhoria do espaço público urbano apostando em acções de requalificação e embelezamento de espaços e edifícios públicos, escolas e colectividades.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Decorre durante três dias, entre 31 de maio a 02 de junho,  sendo que no primeiro dia realizam-se acções voltadas para as escolas e nos restantes dias para a comunidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O movimento SetAC participou nas anteriores iniciativas e este ano iremos actuar na zona das Fontainhas, nomeadamente no Miradouro e proximidades.&lt;/p&gt;
&lt;img alt="Local a intervir." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/local_is_marcado-768x484.png" /&gt;
&lt;p&gt;Apesar das inscrições terem encerrado junto à Câmara Municipal de Setúbal a 15 de maio, é possível comparecer nos locais e participar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Desta forma, pode ir acompanhando as noticias que vão aparecendo na nossa página do &lt;a class="reference external" href="https://www.facebook.com/setamci/"&gt;Facebook&lt;/a&gt; para saber como pode contribuir para esta iniciativa.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2018 - Nota de agradecimento e reconhecimento</title><link href="/agradecimento_limpar_setubal_2018.html" rel="alternate"></link><published>2018-09-16T13:00:00+01:00</published><updated>2018-09-16T13:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2018-09-16:/agradecimento_limpar_setubal_2018.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Nota de agradecimento e reconhecimento.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Findo o Dia Mundial da Limpeza (World Cleanup Day), em 15 de Setembro de 2018, traduzido no evento local “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim” em Setúbal, promovido pelo movimento cívico Setúbal, Ambiente &amp;amp; Cidadania (SetAC), vimos por este meio agradecer à Junta de Freguesia de S. Sebastião e à União das Freguesias de Setúbal pelo apoio institucional e logístico e reconhecer a coragem e altruísmo cívico dos voluntários que participaram nesta importante acção.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apesar de termos feito o convite a diversas instituições do concelho e termos promovido o evento nas redes sociais e canais online a convidarem todas as pessoas a participar, a adesão na iniciativa foi baixa, seja institucional seja de voluntários que compareceram no evento. Estamos em crer que as causas desta baixa adesão devem-se sobretudo a três motivos: o dia da iniciativa coincidir com o feriado municipal de Setúbal e consequentemente com todos os eventos promovidos pelas instituições; a iniciativa ter sido organizada apenas num mês (Agosto/Setembro) e coincidir ainda com o período de férias de muitas pessoas; e por fim, porque ainda não existe uma cultura ambiental generalizada na sociedade, em especial em Setúbal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em todo o caso, iniciativas deste âmbito, são sempre de louvar e devem constituir igualmente um motivo de interesse por parte das instituições e organismos que nos rodeiam, uma vez que contribuem largamente para a boa visibilidade de uma região que tem características únicas ao nível das áreas naturais classificadas que a rodeiam e que lhe conferem um valor intrínseco e uma motivação para residir ou visitar. Sem esquecer igualmente que as problemáticas de cariz ambiental, ainda que não muito arreigadas na nossa cultura, constituem, há largos anos, uma vertente importante na educação dos cidadãos dos países do norte da Europa e outros países do mundo, considerados já muito avançados nestes aspectos e neste tipo de causas ligadas ao ambiente e à natureza. Porque obviamente, onde há respeito pelo ambiente, há uma maior qualidade de vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nesta iniciativa promovida pelo SetAC, “Limpa a tua rua, limpa o teu jardim”, para além de alguns participantes terem limpo as áreas junto às suas habitações e jardins envolventes, estivemos presentes e limpámos igualmente espaços urbanos da cidade. Demos especial importância às zonas ribeirinhas, devido ao facto de estarmos todos em sintonia quando muito se tem falado acerca do grande e grave problema global da poluição do plástico nos oceanos, e porque temos o rio e o mar aqui tão perto, é um problema que nos aflige igualmente. Porque queremos que o nosso rio Sado continue azul e que continue a ser a casa dos simpáticos e inteligentes roazes corvineiros, escolhemos limpar uma área abrangente junto ao rio, nomeadamente os seguintes locais ribeirinhos: Doca das Fontainhas, Cais dos catamarãs, Jardim Engº Luís da Fonseca (vulgarmente designado por Jardim da Beira Mar), zona adjacente ao Club Naval Setubalense, área adjacente à lota e Doca dos Pescadores (nos passadiços e na água). Constituem realmente zonas emblemáticas da cidade, que muito contribuem para o seu atractivo. Para além destes espaços ribeirinhos, procedeu-se ainda à limpeza no parque de estacionamento nas traseiras do edifício do tribunal, nomeadamente no baluarte junto a uma zona abandonada de armazéns e a uma garagem de recolha de veículos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Desta acção de voluntariado, com a participação de cerca de uma dezena de pessoas, removemos das ruas, jardins, passeios e beira-mar pouco mais de uma dezena (e mais alguns) sacos de 100L que se podem avaliar em cerca de 80-100Kg de resíduos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Apesar de tudo, vamos continuar a promover e participar em iniciativas que promovam o ambiente e a cidadania no nosso concelho, sempre na esperança de uma evolução positiva no comportamento e mentalidades das pessoas e na participação activa das nossas instituições nestas áreas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esperamos no futuro poder vir a contar, uma vez mais, com a vossa colaboração em outras iniciativas, sejam de carácter ambiental ou de cidadania.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gratos, desde já, pela atenção dispensada.&lt;/p&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2018 - Limpa a tua rua, limpa o teu jardim</title><link href="/limparsetubal__limpruajardim_2018.html" rel="alternate"></link><published>2018-09-15T19:00:00+01:00</published><updated>2018-09-15T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2018-09-15:/limparsetubal__limpruajardim_2018.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Limpa a tua Rua, limpa o teu Jardim, 1º Edição.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2018_LimparSetubalLimpRuaJard.jpg" /&gt;
&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2018_LimparSetubalLimpRuaJard1.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2017 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na praia de Albarquel</title><link href="/limpsen_praiaalbarquel_limparsetubal_2017.html" rel="alternate"></link><published>2017-10-21T19:00:00+01:00</published><updated>2017-10-21T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2017-10-21:/limpsen_praiaalbarquel_limparsetubal_2017.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na limpeza e ação de sensibilização na na prais de Albarquel.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2017-10-21_LimpSet_Apoio_SensibLimpPraiaAlbarquel.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Plantar Setúbal - Queremos Portugal Verde</title><link href="/plantarsetubal_2017.html" rel="alternate"></link><published>2017-10-21T19:00:00+01:00</published><updated>2017-10-21T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2017-10-21:/plantarsetubal_2017.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na manifestação Contra os Incêncios.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2017-10-21_QueremosPortugalVerde.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Plantar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2017 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na prais de Troia</title><link href="/limpsen_praiatroia_limparsetubal_2017.html" rel="alternate"></link><published>2017-07-26T19:00:00+01:00</published><updated>2017-07-26T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2017-07-26:/limpsen_praiatroia_limparsetubal_2017.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na limpeza e ação de sensibilização na na prais de Troia.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2017-07-26_LimpSet_Apoio_SensibLimpPraiaTroia.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2017 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na Carrasqueira</title><link href="/limpsen_carrasqueira_limparsetubal_2017.html" rel="alternate"></link><published>2017-02-19T19:00:00+00:00</published><updated>2017-02-19T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2017-02-19:/limpsen_carrasqueira_limparsetubal_2017.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na limpeza e ação de sensibilização na Carrasqueira.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2017_02_19_LimpSet_Apoio_SensibLimpCarrasqueira.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2017 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na Mitrena</title><link href="/limpsen_mitrena3_limparsetubal_2017.html" rel="alternate"></link><published>2017-01-28T19:00:00+00:00</published><updated>2017-01-28T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2017-01-28:/limpsen_mitrena3_limparsetubal_2017.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na limpeza e ação de sensibilização na Mitrena.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2017_01_28_LimpSet_Apoio_SensibLimpMitrena.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2016 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na Mitrena, Edição 2.</title><link href="/limpsen_mitrena2_limparsetubal_2016.html" rel="alternate"></link><published>2016-12-17T19:00:00+00:00</published><updated>2016-12-17T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2016-12-17:/limpsen_mitrena2_limparsetubal_2016.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participaçã na limpeza e ação de sensibilização na Mitrena, Edição 2.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2016_12_17_LimpSet_Apoio_SensibLimpMitrena.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2016 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização na Mitrena, Edição 1.</title><link href="/limpsen_mitrena_limparsetubal_2016.html" rel="alternate"></link><published>2016-11-26T19:00:00+00:00</published><updated>2016-11-26T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2016-11-26:/limpsen_mitrena_limparsetubal_2016.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participaçã na limpeza e ação de sensibilização na Mitrena, Edição 1.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2016_11_26_LimpSet_Apoio_SensibLimpMitrena.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2016 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização em Troia (Rio)</title><link href="/limpsenstroiario_limparsetubal_2016.html" rel="alternate"></link><published>2016-09-17T19:00:00+01:00</published><updated>2016-09-17T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2016-09-17:/limpsenstroiario_limparsetubal_2016.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participaçã na limpeza e ação de sensibilização em Troia (Rio).&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2016_06_08_LimpSet_Apoio_SensibLimpTroiaRio.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2016 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização em Troia (Caldeirão)</title><link href="/limpsenstroiacaldeira_limparsetubal_2016.html" rel="alternate"></link><published>2016-08-21T19:00:00+01:00</published><updated>2016-08-21T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2016-08-21:/limpsenstroiacaldeira_limparsetubal_2016.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participação na limpeza e ação de sensibilização em Troia (Caldeirão).&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2016_08_21_LimpSet_Apoio_SensibLimpTroiaCaldeira.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2016 - Participação Limpeza e Ação de Sensibilização em Troia</title><link href="/limpsenstroia_limparsetubal_2016.html" rel="alternate"></link><published>2016-06-08T19:00:00+01:00</published><updated>2016-06-08T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2016-06-08:/limpsenstroia_limparsetubal_2016.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Participaçã na limpeza e ação de sensibilização em Troia.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2016_06_08_LimpSet_Apoio_SensibLimpTroia.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2015</title><link href="/limpar_setubal_2015.html" rel="alternate"></link><published>2015-05-01T19:00:00+01:00</published><updated>2015-05-01T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2015-05-01:/limpar_setubal_2015.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;E em 2015 voltamos a meter mãos à limpeza.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2015_LimparSetubalLimpeza.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Participação - Setúbal Mais Bonita 2014</title><link href="/setubalmaisbonita_2014.html" rel="alternate"></link><published>2014-06-07T19:00:00+01:00</published><updated>2014-06-07T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2014-06-07:/setubalmaisbonita_2014.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;A nossa participação na iniciativa &amp;quot;Setúbal Mais Bonita&amp;quot;, Edição 2014.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Pintando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2014_SetubalMaisBonita.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Setúbal Mais Bonita"></category></entry><entry><title>Participação - Setúbal Mais Bonita 2018</title><link href="/setubalmaisbonita_2018.html" rel="alternate"></link><published>2014-05-19T19:00:00+01:00</published><updated>2014-05-19T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2014-05-19:/setubalmaisbonita_2018.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;A nossa participação na iniciativa &amp;quot;Setúbal Mais Bonita&amp;quot;, Edição 2018.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Pintando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2018_SetubalMaisBonita.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Setúbal Mais Bonita"></category></entry><entry><title>Planta Setúbal 2013</title><link href="/plantarSetubal_2013.html" rel="alternate"></link><published>2013-11-24T19:00:00+00:00</published><updated>2013-11-24T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2013-11-24:/plantarSetubal_2013.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Começando a plantar por Setúbal.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Pintando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2013_PlantarSetubal.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Plantar Setúbal"></category></entry><entry><title>Participação - Setúbal Mais Bonita 2013</title><link href="/setubalmaisbonita_2013.html" rel="alternate"></link><published>2013-06-04T19:00:00+01:00</published><updated>2013-06-04T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2013-06-04:/setubalmaisbonita_2013.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;A nossa participação na iniciativa &amp;quot;Setúbal Mais Bonita&amp;quot;, Edição 2012.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Pintando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2013_SetubalMaisBonita.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Setúbal Mais Bonita"></category></entry><entry><title>Participação - Setúbal Mais Bonita 2012</title><link href="/setubalmaisbonita_2012.html" rel="alternate"></link><published>2012-05-28T19:00:00+01:00</published><updated>2012-05-28T19:00:00+01:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2012-05-28:/setubalmaisbonita_2012.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;A nossa participação na iniciativa &amp;quot;Setúbal Mais Bonita&amp;quot;, Edição 2012.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Pintando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2012_SetubalMaisBonita.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Setúbal Mais Bonita"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2012 - Limpando novamente</title><link href="/limpar_setubal_2012.html" rel="alternate"></link><published>2012-03-24T19:00:00+00:00</published><updated>2012-03-24T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2012-03-24:/limpar_setubal_2012.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;E dois anos após, voltamos a meter as mãos à limpeza.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2012_LimparSetubalLimpeza.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2012 - Planeando novamente</title><link href="/planeando_limpar_setubal_2012.html" rel="alternate"></link><published>2012-03-24T09:00:00+00:00</published><updated>2012-03-24T09:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2012-03-24:/planeando_limpar_setubal_2012.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;E dois anos após, voltamos a planear nova impeza.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Planeando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2012_LimparSetubalPlaneamento.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Participação na iniciativa Livros Viajantes</title><link href="/Livros%20Viajantes.html" rel="alternate"></link><published>2012-02-24T19:00:00+00:00</published><updated>2012-02-24T19:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2012-02-24:/Livros Viajantes.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Contribuindo para o projecto Livros Viajantes&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Planeando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2012_LivrosViajantes.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Livros Viajantes"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2010 - Agradecimentos</title><link href="/agradecimento_limpar_setubal_2010.html" rel="alternate"></link><published>2010-03-20T23:00:00+00:00</published><updated>2010-03-20T23:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2010-03-20:/agradecimento_limpar_setubal_2010.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;E após um dia de duro trabalho, fica o agradecimento a todos os que participaram.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Participantes." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2010_LimparSetubalParticipantes.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2010 - Mãos à obra</title><link href="/maosaobra_limpar_setubal_2010.html" rel="alternate"></link><published>2010-03-20T09:00:00+00:00</published><updated>2010-03-20T09:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2010-03-20:/maosaobra_limpar_setubal_2010.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;E no dia D, metemos mãos à limpeza.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Limpando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2010_LimparSetubalLimpeza.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2010 - Planeando a nossa acção</title><link href="/planeamento_limpar_setubal_2010.html" rel="alternate"></link><published>2010-03-20T08:00:00+00:00</published><updated>2010-03-20T08:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2010-03-20:/planeamento_limpar_setubal_2010.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Planeamento para actuar no Limpar Setúbal.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Planeando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2010_LimparSetubalPlaneamento.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2010 - Inventariando o trabalho</title><link href="/inventariando_limpar_setubal_2010.html" rel="alternate"></link><published>2010-03-10T13:00:00+00:00</published><updated>2010-03-10T13:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2010-03-10:/inventariando_limpar_setubal_2010.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Fazendo o inventário dos locais para actuar no Limpar Setúbal.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Inventariando." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2010_LixoLimparSetubal.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry><entry><title>Limpar Setúbal 2010 - Convite para Limpar</title><link href="/limpar_setubal_2010.html" rel="alternate"></link><published>2010-03-01T13:00:00+00:00</published><updated>2010-03-01T13:00:00+00:00</updated><author><name>setac</name></author><id>tag:None,2010-03-01:/limpar_setubal_2010.html</id><summary type="html">&lt;p class="first last"&gt;Convite para Limpar Setúbal no âmbito da iniciativa nacional &amp;quot;Limpar Portugal&amp;quot;.&lt;/p&gt;
</summary><content type="html">&lt;img alt="Convite." class="img-fluid rounded mx-auto d-block align-center" src="/images/2010_conviteLimparSetubal.jpg" /&gt;
</content><category term="Blog"></category><category term="Limpar Setúbal"></category></entry></feed>